點解網上瘋傳永遠冇連登份?

點解連登會做左網絡孤島?

因為連登變咗5p